#Valencia futbol club#

Zinedine Zidane ya perfila el Real Madrid 2016-17. El técnico francés quiere reforzarse con un lateral izquierdo, un medio y un delantero centro. Su máxima prioridad sigue siendo su compatriota Paul Pogba, aunque la contratación del internacional galo de la Juventus se ha puesto por las nubes, ya que el club italiano ha tasado a su codiciado centrocampista en nada menos que 140 millones de euros.
